人生......

大學畢業，做左一年野都吾知做緊咩，辭左職做一個月廢青，之後可以點算.........

有個真正朋友

廢青係必經階段
一讀完 係會迷茫